香港玩完架喇 唔係失敗主義

你睇到成個香港架構 由上至下 出現問題個陣
其實係中國影響黎

政府行政長官->局長->議員->大學校長->普教中
DQ主任

你諗下成個香港開始腐敗....

咁你咪移民囉，唔洗講出口既

岩呀 好彩有錢著草